今天是四月一日

本来，这应该是个快乐的节日。愚人节！…………………………………………早上收到几个好友的短信。都是愚人节快乐的。当然自己也发了N多的短信给好友们，愚人节快乐。相当没技术含量的是，顶着今晚有流星雨的幌子。…………………………后来，啊哦，今天是四月一日。哥哥。80后的我们，或许，70年的其他人也会注意到今天这个特别的节日吧。………………………………记得那天，还因为一个研究生在说喜欢周杰伦，然后鄙视哥哥，而与其争辩。当然，更火的是小E了，真的与那个女的争吵的是她。………………………………这个日子。再次怀念哥哥。